關於「網上食熱狗」呢件事既疑問

我成日都覺得 呢單野好多疑點
如果比我係食熱狗既策劃人
我會唔會改個gp名改得咁明顯？慌死人唔知？
加上個幅圖個telegram gp得7個人 4個係admin
得返3個人竟然有1個係鬼？
好啦 我當係真 如果要有最有力既證據整死人
係咪應該cap個gp 啲對話出黎 而唔係cap個gp有咩人？
咁點解一句個gp既對話都冇cap過？
加埋幅圖流出既時間又會係毓民開火個陣咁岩？
而且telegram每個人都可以自己set個名 個頭像同其他人一樣
好似到而家都無人解釋到呢啲疑點

Post得出黎就唔理真偽啦大哥

加埋呢句真係立在不敗之地

你應該問下葉仔

佢自己都話左Post得出黎就唔理真偽
但個問題係 啲大粒熱狗 好似黃洋達 四眼呢啲
都仲成日話佢地食熱狗 如果呢單野真係假
但而家已經搞到好多人信以為真
可以點做？

原本張食熱狗圖一出果時我唔信 但當日一爆張圖出黎冇耐 黃台仰就即刻換左fb個icon 原本個icon同食熱狗張圖入面一樣 點解會咁岩得咁橋?

但Raywong telegram到而家仲係個幅相

選完晒先轉番 同一直用係兩回事黎

講緊Telegram一直冇轉

陰謀論：一個葉仔就玩殘你成個本民青

無政治成本又可以玩野，點解唔玩？

真假都好屌左再諗啦

如果呢單野真係假既話
本民青最錯既決定應該係覺得on9野唔想理而無出到嚟澄清

呢個就係唔對等既地方
毓民比人話收共產黨錢成堆人就幫佢屌人
比人屈個D咩野網上食熱狗棄黃保遊又唔會見佢地出聲
連游主任都澄清過冇做過呢Ｄ野又扮睇唔到
所以有時話毓民霸權係冇錯
有人可能好理性咁講睇MYRADIO啦
咁你係毓民FANS實會偏信哂佢講野架啦
咁我叫你睇埋花生台點講未又會比佢地話垃圾唔值得睇
明明花生台話圍毓民個日冇CALL過黑警
但毓民同熱狗講到係佢地CALL仲要全世界信哂

有晒片同圖架喎大佬 你廢土驚到企係黑警後面喎

即係呢個就證明到係佢地CALL黑警，會唔會兒戲左D?

巴打講左我想表達既野
單方面長時間不斷攻擊某一方
就算到頭來發現原來一開始個導火線係假 道歉
但就已經可以順理成章咁將導火線之後屌既野合理化
而啲一直接收緊呢方面信息既人
就算道歉個陣已經覺得就算個導火線係假
但之後屌落既野都可以當成言之有理
咁樣係已經可以打到成個組織永不翻身

講得岩，佢地就係成日用呢招屈機
會話宜家游主任係咪廢呀梁天琦係咪潛水呀
再印證返當日冇屌錯，那怕係話佢地網上食熱狗呢Ｄ都好
明明當日你指控佢地既野同宜家完全唔相關
即係我宜家話你偷阿婆底褲，你其實冇，但你一年後殺人
我又可以撲出黎話你宜家殺左人就證明當日話你有偷底褲係岩？
佢地成日講既「毓民有邊次屌錯」就係次次用呢招
而且好簡單講，反正有邊個最後冇比人屌過，個個都屌實中架
搞到毓民次次亂屌人又可以拎冇屌錯人出黎講
邊夠你玩者

人地準備哂d黑材料

否認=中招

岩岩睇返呢張相 發現到啲好唔尋常既地方
就係cap呢張相出黎果個係admin !
點解？因為得admin 先可以+ add member
呢幅圖就見得6個人 ray 巴治奧都唔係admin
即係話呢幅圖係呢個gp既admin cap？
我記得葉仔話爆料果個係因為唔知咩事add佢入gp先知原來係食熱狗
所以先睇唔過眼爆料
但原來佢係admin 咁搞笑？

果晚已有人講呢個point

但好快比班人洗走左.....

梁天琦潛水期間所講既網上毒霧可能就係呢堆野

所以我一直都好想搵一次機會去證實返呢單野係真定假
奈何如果之前出就會比人話係分化 食熱狗
而家開左呢個台就係想證實返呢件事
如果唔係就會變成一單千古冤案

真係無留意有人講過呢個point
btw 唔知係我搵唔到定點 我發現葉仔好似del左個post

你睇佢fb 下面d comments已經見到

你呢個時機澄清唔錯
個時本民青已經極度唔受歡迎講咩都冇人聽
你同佢地討論網上食熱狗真偽
個班蛋散一定會模糊視線
同你講乜野宜家梁游係咪廢呀梁天琦係咪潛水呀有冇屌錯呀？
或者講Ｄ九唔搭八既野例如屈你係本民青狗支持游主任
話你寧願選擇一個廢既游小姐都唔要發言質素高既毓民？
佢地真係好興成日講毓民冇屌錯人同發言質素高黎無限屈機

係 個陣我已經分唔到邊啲係熱狗 邊啲係五毛
我呢個post都唔係想引起啲咩罵戰
因為我知道就算澄清左 都唔會改變到啲咩
但我真係覺得如果因爲一單不存在既事實
而搞到成個本土派影響咁大既事
係好唔值 好on9 所以好想搵返個答案出黎

樓主5毛

係事實
但冇咁大單野

證據？

識其中一個
其實只係係高登開post

醜聞

最值得留意就係洪狗
成日貼一堆似是疑非既cap圖幫人扣帽子
而且事主往往都唔知佢係背後搞小動作
帶出件事既起頭通常就係（唔岩就要屌，係咪唔屌得先）
當你再深究落去誰對誰錯，成件事既始末果陣就會有其他ac就出黎和應佢
佢地會將件事switch去其他地方，例如上年乜乜乜，前年乜乜乜
你永遠冇辦法了解成件事既真相
呢點連尼住我諗佢都好清楚

知唔知開咩post？
就咁講無證據好難相信你

好空泛
有無d實質證據？
識其中一個group入面既人？
有無其他對話cap圖？

無錯
唔想又變左好似教主叫人投游主任個單野咁

cap圖就唔會有

呢個post證明到乜？
唔是好get到

btw 高登實真是又慢又on9

你做咩改左名？

扮熱狗屌青政
你可以check下佢果排開咩post

屌 唔講都唔知

呢個就係你朋友開既post

一陣又話青狗圍爐啦

搵證據姐

都係解釋唔到呢一點

不嬲班打手就深明人無恥則無敵呢個道理
你要同佢地講道理根本就冇用
本身班熱狗同埋智力未夠既支持者都係社運界既毒瘤
只係未有機會清哂佢

其實呢個po想搵證據多啲

真係當人無眼見選前選後直至青症仆街前既「盛況」

一鍵留名

一單還一單 佢地柒就大家都知
而家只係講緊「食熱狗」單野

本土力量ep61a 黃洋達弒父奪位！/有線論壇熱狗刑毁撩打架襲警/花生院友無包圍黃毓民只係噓佢

聽呢段片啦芒徒生
初頭得幾隻學生熱狗仔畀人吹雞過黎
見自己少人驚就報警
當然熱血邪教急call左近百隻熱狗嚟狗丈人勢
暴力教主吹雞熱狗恐嚇欺凌刑毁！(20160823熱血公民在有線論壇外毁壞何志光座駕前片段)

Telegram gp既各位
你地都應該清楚telegram group既運作
歡迎你地討論下

抹黑係從政必定會遇到既事，
呢件事我相信唔係真，但見個排好多人信左真係好on居。

其實都而家都好多人信係真
所以真係想證實究竟係真定假

有冇人搵到葉仔個原post
我好似搵唔返

冇人有興趣搵d垃圾既post
btw你同人好熟咩葉仔

搵得返了 點解果個人被人加入gp但會係admin?

算鳩數啦，隻葉狗夠話自己仲有其他料未爆，結果去到宜家都冇料到

一句算數就淡化件事咪等同默忍比人任由攻擊？
如果係咁佢每日都出啲假消息然後就唔理
任得啲人相信 咁咪唔洗玩？

所以咪話本民青低手
隻葉狗假證據都可以入撚曬佢地

佢地好明顯低估左呢件事既後果
以為會好快不攻自破 點知就搞到而家咁

當然 未有明確證據之前
都有排除佢地真係做左唔敢認既可能性

未有證據就指證人呢下都小學雞
就好似唐英年當年指住689話佢會用催淚彈一樣
唔同既係當時無人理唐唐
而本民青就比人圍剿

唔好話咩熱狗好低質又點
成個本土派都係易比人煽動而又唔講道理
無論對外對內都係咁

唉

智商低

你係仆街仔？ 喵喵~~喵~

當時本民前或者青政有出嚟澄清我就會信佢哋冇做，但到依家都好似冇澄清過

澄清=越描越黑

呢個post就係想搵幾張圖以外既證據

但似乎幾個月都無人比到

唔信,亦都費狗事理

同埋如果所謂「網軍」
唔計巴治奧 Ray 得5個人咁少？
仲有 對於呢啲咁細既組織
反而唔搵自己人做
(我真係唔信本民青咁多人冇高登ac)
而要周圍搵唔知咩既人咁大風險？

成件事真係有好多疑點

葉仔9up成班人就上晒腦
鳩達四眼就借勢攻擊本民青
日日話人食熱狗 其實佢地自己食青政

喵

喵~~喵喵~~喵~~~

葉政唇根本係鳩達白手套
好似李泳漢同碌撚咁

無證據既野唔評論啦
否則只會變左真係食熱狗

其實白手套仲賤過食熱狗, 不過兩樣都冇證據

其實依件事, 證據真係唔會搵到去證實有定冇.

選舉期間, 政黨支持者攻訐其他政黨, 實在係平常不過. 到底“食熱狗”係講緊支持者自發去攻擊熱血公民, 定係由本民青官方去授意咁做? 如果係前者, 咁對方大叫食熱狗有違道德實在係大驚小怪, 如果係後者, 先有少少咁多政治道德嘅問題.

問題就係呢單野其實有咁多疑點
但出面既人 甚至熱普城既大粒都當係真咁攻擊本民青
葉政淳呢個所謂證據就算係假但都已經比人當左係真
所以就想搵下有無更多觀點去證實

或者咁講, 晌冇足夠證據證實件事屬實嘅情況下, 點解我地仲要去搵多啲證據, 而唔係以不能證實去結案呢?

其實呢單野一直係不能證實
但奈何已經好多人當左係真實證據

有啲人既然係選擇相信自己想相信嘅事, 就算你攞出更多嘅證據都係冇用.

網上食熱狗
啲人正戇鳩

幾押韻

咁又係 就好似反熱=青政打手
反青政=熱/五毛 既道理一樣

高登先係咁姐
選前即使有d 親熱狗既組織係食熱狗單野上都好克制，唔係亂咁開火

開左喺呢到 真係永遠都唔會有答案

留名

呢一點都仲未明係點解

屌有哂圖做證據
你班人都係唔撚信
咁撚鍾意質疑就死番去本氓青度圍爐取暖啦屌
而家當左連登係你青症嫁咩

你究竟有無睇個post架？

梗係有啦 Telegram張圖咪大大隻字寫住RAY WONG
係你地唔信
隔離POST御理有哂其他證據啦 又唔自己入去睇
淨係識係度圍爐

咁你又知唔知做Ray Wong有幾難？

不要問只要信
總之葉狗講既野一定係真

我唔明點解求確實證據都會係本氓青狗圍爐

入佢post見唔到有咩特別，剩係見到肥彭張相

唔好推了，等此post沉左大家繼續當係真

推

戇鳩仔

無依個group就代表本民青政無打手咩

明顯有成地既打係高登打熱狗啦

當然可以係五毛扮青政人

但都係個句 上頭唔阻止 唔否認即係默認

唔好出黎丟熱狗架啦
正ON9仔

咁即係乜都可以當真啦

高登直到呢度出現之前都俾熱狗全面佔據添，一定係葉政淳上網食青菜

佢地會話 你又知佢地係熱狗？
唔比係青狗 五毛扮架？

你地一有理質疑就有幾隻熱狗上黎開post護主，你地嚇死佢地la

佢唔係比人add入group 係有人send 圖比佢
唔好以為發現新大陸

葉政淳
4 hrs ·
你哋聽住，Post得出來我就唔會理真偽，因為講到底只得圖，根本難以「求證」，而且現今科技造假確實好易，甚至有可能係對家特意放流料釣我魚，但我無有怕，預咗Stop la，務求收拾Hi Hi仔。
我收到乜就放乜，本民前青政把柄多多都要，真假請自行判斷，而且你哋經過咁多事，要投本民前同新政就隨你的便。

咪姐係證據真假都唔知就係度鳩up囉

依個係另一個討論啦，係唔想你地自high話發現左張相有疑點但無人理

咁你又post出黎

因為人地已經冇嘢好屈

即係有個食熱狗 admin send 圖俾葉？葉既朋友食熱狗想屈人？

望下上面我quote左啲人講咩先啦屌

咁依一層真係無從判斷

到底有個group叫網上食熱狗
就代表佢地有抹黑過熱狗?
你cap到例如group入面有邊個邊個知名人物話“不惜用假料都要做死熱狗”，咁先係有問題姐

Post得出黎就唔理真偽😎

無從判斷既所謂證據就收返埋去啦柒頭，係度死攬

其實我由頭到尾都無為葉政淳辯護過 何來死攬一說
你真係邏輯混亂到

事實擺在眼前葉狗一心要煮死人，唔理d圖真偽就post出黎，又講成無從判斷，真係好中肯好有邏輯

咁唔係無從判斷係咩？你講黎聽下
客觀事實係: 葉生唔理d圖真偽就post出黎 依點無庸置疑
其餘你地話咩幅圖擺明係假/真 我就唔認同

無證據證明係真，咁舉證責任緊係係指控人地既葉政淳身上啦。證明唔到常識都會當假咁做啦，又要講到始是疑非懶中立。
如果我話你強姦過細路女不過無證據，唔通其他人話無從判斷又好公道呀？

我認同要證實真偽 舉證責任係提出一方到喎
但無從判斷就係無從判斷 其實就係因為無從判斷佢又post出黎大眾先覺得有問題咋嘛

由頭到尾我都無話佢咁做係正確 只係糾正返上面有人提出嘅疑點 係你以爲我係熱狗就不斷斷章取義

其實點解可以討論咁耐 呢個係冇結論嘅話題，因為根本唔能夠證明真偽。

葉政淳貼張圖出嚟，telegram可以換icon改名，其實真係證明唔到啲乜。所以上面班友話唔可信，我覺得好make sense。

不過我想指出嘅係，大家不妨從兩邊陣營嘅角度去睇呢件事。如果你撐本民青政冇網上食熱狗，咁正如我上面所講，質疑係好正路；但我地假設單野係真，有鬼喺呢個group cap到食熱狗對白，咁佢除咗cap screen po出嚟之外，仲可以做啲乜？

老套都要講句，呢度唔係法庭，有人去質疑張圖係流，甚至去話呢啲圖好易整出嚟，去質疑呢樣證據嘅可信性，你上法庭可以咁打 但客觀現實係從選舉至今熱普城都好似得罪全世界咁，的而且確到依家都大把人追住熱狗嚟咬，咁你可以話熱狗犯眾憎，但係件事從來都冇人證明係被屈。甚麼無罪推定，你留番同法官講

所以，拗嚟把撚咩

其實的確係無乜作用 如果係支持者日日提我都阻止唔到佢地
不過我係見熱狗既大粒 四眼 黃洋達都成日提「網上食熱狗」就想搵下有無證據姐

我反而想知，其實食熱狗又有乜問題？我如果係青政支持者，真心相信青政可以時代革命，好撚憎熱普城永瀆投共，咁我上網唱鳩死你熱狗，我覺得真係好合符邏輯

你強姦過細路女呢點都係無從判斷，我無屈你架不過我不斷強調呢點姐

本來就無問題，果陣熱狗都三唔埋兩日笑鳩獨派unogun，但講成係有組織咁搞人根本唔公道

咁件事冇結論，總會有人信有人唔信。呢度大撚把人話係葉仔屈本民青啦，有冇證據呀？哦冇嘅，咁係咪唔講得呀？

屌你鍾意講咪講囉，我一路都話，最好講撚到自己信為止

無真實證據就話人有做過，呢個行為本身咪係屈人囉，葉狗講既野就係佢屈人晚既證據

byebye

其實係無問題
我都幾肯定每個政黨都有網絡打手
係睇下會唔會有人爆到出黎咁唔好彩
但喺呢件事上 個所謂「有力證據」疑點重重
所以先想清楚咁搵下確實證據

事實上你強姦細路女又真係無從判斷，你都證明唔到自己無做過

你理得公唔公道 你係唔信就唔信架啦

咩立場就有咩睇法，你覺得熱狗乞人憎，咁熱狗話人地食熱狗，你會覺得唔公道咩？大佬你乞人憎就預撚咗比人屌架啦

如果熱狗俾人屈我一樣會撐佢地，憎佢只會令我撐果陣做少d，但唔會因為咁顛倒是非

即係搵唔到證據就係屈人 知唔知咩叫逍遙法外？

我重申我係覺得單野拗唔完，咩立場就咩諗法，但我只係眼見呢度所謂反駁原來都係冇鳩證據嘅，先睇唔過眼

admin果個論點都已經係用telegram既操作嚟prove
有咩可能會係個admin cap圖比人做證據

睇清楚個邏輯盲點啦，你話屈人有組織咁做係唔公道，首先冇人知raywong係咪真係被屈。依家個矛盾係冚世界都見到邊個比邊個追住嚟咬，規模之大「恍如有組織」一樣，咁如果有人老撚土熱狗嘅，見咁多人圍屌熱狗，咁會點諗呢？選擇相信真係有網上食熱狗？定係相信「屌原來熱狗真係犯眾憎」？

咁姐係無證據講乜都得，同上，我話你強姦細路女都得，無證據只係你逍遙法外明你自己講既野有幾on9未

選舉果陣不嬲都係全部派系支持者互屌架啦，淨係強調其中一個又好公道咩

sosad 原來common sense係咁珍貴

如果我有強姦細路女，你有證據，咁咪告得我入。
如果我有強姦，你冇證據，呢啲叫逍遙法外。
如果我冇強姦，你冇證據但你做鳩我，呢啲叫老屈。
如果我冇強姦，你冇證據但你信我有做，咁咪由鳩得你講，講到影響到我生活就告鳩你誹謗。

熱狗得罪曬五毛，泛民，左膠，人社，中箭，本民青，一選果陣咁多個派系既支持者都有攻擊佢好撚奇呀？講到好似本民青in charge成單野又好公道？

其實我由頭至尾都話係冇問題

根據你既logic，你有無做過無從判斷，所以我話你強姦細路女並唔係屈你

依家個矛盾係冚世界都見到邊個比邊個追住嚟咬，規模之大「恍如有組織」一樣，咁如果有人老撚土熱狗嘅，見咁多人圍屌熱狗，咁會點諗呢？選擇相信真係有網上食熱狗？定係相信「屌原來熱狗真係犯眾憎」？

屌中撚到

要證明被屈，前提係證明冇做

咁你想證明d咩？
我係見到當時所有派系都有互咬，不過熱狗被咬既程度較高，而咬佢既人各自支持唔同派系，亦都有咬其他人，所以呢？
呢d就係食熱狗係本民青主謀既證據？

如果咁的話，好柒咁講其實真係證明張圖係流嘅機會相對高 但我始終係嗰句，冇人證明過raywong真係冇做，一日冇辦法證明有冇做過，就講乜都冇鳩用。

證明你冇強姦過細路女黎睇下

不過熱狗日撚日講本民青食熱狗呢，你明個point係邊未？

屌，我講緊你咩立場有咩睇法，我從來都冇同你爭拗過究竟有冇做，我神早講撚咗係冇得prove，依家係話你上面講撚到自己大義凜然，包公上身咁撚樣，熱狗被屈你都會出聲，依家咪證明咗你睇野有bias囉

你慢慢諗清楚先

問題係呢獲野根本無得prove而熱普城日講夜講講到似層層丫嘛，如果唔係晨早無人提啦

大家都無證無據，正常咪當廢料
講乜野成疑根本就無中生有
正如上面我話你強姦細路女一樣
無證據之下不斷講真偽成疑，就算你真係有做對你都唔公道啦

睇到熱血支持者嘅邏輯
個政黨真係大有生存空間

所以叉開少少咁講，其實有冇諗過依家「網上食熱狗」呢個term已經同黃台仰完全冇關 呢單野爆咗出嚟之後，食熱狗就代表一個行為，正如隔嚟講法國佬爆大鑊，都有人話係佢食熱狗，咁係咪又代表raywong指使佢出post？

其實去到依家個term都講到變撚哂質，正如呢度班友咁撚多人追撚住熱狗嚟咬，用「食熱狗」嚟形容呢個狀況真係相當貼切，咁又代唔代表其實又係raywong背後發功？

其實我無意罵戰，純粹係邏輯思辯，我對食熱狗嘅取態不嬲係由鳩得你，有啲人真心憎熱狗咪食熱狗，有啲走火入魔到顛倒是非，講撚到熱普城成個集團毫無建樹，呢個係佢地嘅選擇。我個人最buy毓民講法，唔好喺網上打飛機，至少我從來都唔會用網上食熱狗嚟打青狗

代表唔到，佢無咁既能力

上面嘅乾坤大挪移真係好勁

但你明唔明白 屈與唔屈嘅判斷 係建基於事實之上？
例如你指控我強姦 基於我係當事人 我知自己有無做過 我可以話你屈我/認/不置可否

但第三者有咩資格講屈人先？ 你知道事件始末嗎？正如我都唔會話件事係千真萬確啦
總括黎講 我唔知實情 我唔會話不要問只要信
同樣 你唔知實情 你都唔可以話佢屈人
所以認同樓上 拗黎做咩？我地只不過係局外人

而其實我同你都立場係相近咖 的確無證無據放出黎 有機會會令人係無足夠嘅程況下信到十足 件事如果係假嘅話 葉政淳係要負責。 但我同你都無得話佢係伸張緊正義（真） 定係 屈人（偽）

所以我唔明你做咩係咁同我爭論 ？？？

或者我再clarify下 我覺得葉政淳咁做並唔係一個好嘅做法。 夠清楚未？

去指控A既時候應該係自己去拎證據出黎話A有做
而唔係要A拎證據出黎證明自己冇做

呢個係常識掛
冇證據話人做就係屈人
可能佢真係有做，但咁又點？冇證據講乜都冇用

老實講,你話本民青支持者同成員無講過熱普城壞話一定無人信
問題係熱狗將所有批評歸類為食熱狗,呢招用左好耐,以前係泛民,之後係人社,依家係本民青,只要將目標放響最接近票源組織身上,將所有批評講成呢D組織抹黑佢地想搶佢地票,咁樣D支持者就唔會諗佢地有冇錯
你諗下,今次選舉佢地有幾何話人係人社狗?明明之前同人社勢成水火
D人社狗點解消失曬?

又好似真係好耐無聽過人社狗呢個term

又係度講歪理扮中立，宜家指控人果個自已都唔知真假，唔知又要指控人，呢d咪係屈人囉，唔係得當事人先可以講架
跟你套logic，我指控完你強姦細路女，其他人只可以話你有強姦細路無從判斷，而唔可以話我屈你，除非你有證據證明自己無罪，否則你永遠都係強姦案疑犯

紅字啱 藍字錯，理由上面講左
你悟性都幾低

宜家無證據無從判斷咪姐係有嫌疑囉,強姦疑犯

自己都唔知真偽就走去指控人地有做都唔算屈人，又打破常識

當你咬左共狗咁耐都無咩成效
就退而求其次 咬飯民嫁啦
當你咬唔爛飯民 咁岩又出現左隻小羔羊
你問我食唔食隻小羔羊好呢?
政治就係咁現實 打唔贏就當暫時唔存在
要打會贏嘅仗 明知輸嘅你重會打?
當我殺晒啲弱嘅咪會返黎算舊賬囉

但最後都係打輸埋

無追開，ray Wong 話選後會交代，之後有無解釋？

淨係想知假如日後有得證實依件事係真 你以上言論係點樣解讀？

本來葉政淳屈佢 但事後無屈 ？姐係你手上有證據但唔夠力 你就係屈人？

話屈人前 你係要知當事人係咪無做過被指控嘅事
正如 你要話人講大話 你要先知道真相

咁顯淺嘅嘢唔係常識咩？

冇證冇據係度9UP人地有做,呢D咪叫屈人囉
熱狗連常識都冇,係度搬弄是非,仲好意思話返人冇常識,柒唔柒呀

屌你老母D死熱狗真係好撚煩，成撚日係度搬弄是非，永不認錯，宜家查撚埋俾你呀

根據上面我同你講所既意思，呢度講屈人個屈字即係解冤枉

而冤枉又點解呀？

冤枉就係解無事實根據，
向人加上惡名，
姐係葉政淳宜家做緊既野呀
「Post得出來我就唔會理真偽」呀
明未呀？挑戰完常識未呀？
係咪仲要死雞撐飯蓋呀

千錯萬錯都唔係葉政淳同熱狗錯

無證無據？ 無根據？
係證據唔夠力咋你訓醒未
佢收到張cap圖 咪根據依張cap圖作出指控
你控告人但個證據唔夠力 告佢唔入 你係咪犯左誹謗呀？
又係咪第三者有足夠資料可以告佢誹謗呀？

根本你就潛意識否認依件事 覺得依件事係空穴來風
你唔知真相點知人講大話呀？ 答啦
你保唔保證到件事係空穴來風呀？ 答啦
你自己咪都係指控緊葉生含血噴人 咁你攞到證據證明佢散播謠言未呀？

你想玩文字遊戲 咁我陪你啦
冤枉：無辜的人被誣指為有罪,無過錯的人受到指責
唔好見自己唔啱用就扮見唔到先得咖

我要講嘅都講哂

又挑戰常識，熱狗真係好低賤
宜家一詞幾義，我中左其中一個意思話佢屈人已經無錯啦傻仔，仲係度死撐
強姦細路女既嫌疑犯

冤枉不算屈...冤枉！葉政淳做野，能算屈麼？

最撚偽善就係熱狗城

你地聽住，我post出黎就唔理真偽，我只係收到張咁既圖架炸，重力的精靈有可能係細路女強姦犯，大家小心d，唔好話我屈你

笑撚死
家陣佢話自己個fd唔知做乜鳩俾人add入去喎
依加佢個fd原來係admin
呢啲叫證據唔夠力?
呢啲叫作野啊 證據同佢批評根本有矛盾
咁仲唔叫屈? 唔係屈咁可唔可以解釋下點解會有咁既情況發生先

純粹覺得ray wong未至於豬到咁到去咁玩法

佢地同左膠一樣，鍾意挑戰常識

重力的精靈，請證明自己無做過

睇依個post 真係笑撚死

強姦疑犯潛水了

道理上，如果有人拎出一啲證據去指控其他人，但呢啲證據被大眾認為係充滿疑點，唔夠力嘅時候，控方就只有兩個做法，一係尋找更多嘅證據，一係就收皮。
而家熱狗又唔搵證據，又唔收皮，仲要將件事不斷重提，作為打擊政敵嘅手段，呢啲就係不道德

無錯 呢個post唔係意圖清白本民青
只要如果搵到更多證據出嚟
係可以一野收曬本民青皮

好明顯從來都冇證據啦

1. 先屈人地「食熱狗」(雖然唔知何謂食熱狗)
2. 人地反擊，話冇講過，認為老屈實屬無恥行為
3. 「啊，你食熱狗」咁樣黎證明 (1) 正確

成件事總結就係咁

再加埋熱狗大粒認證

熱狗有原罪，熱狗是無

其實早排夜晚有睇創世紀就明，阿強一味話所有野都係阿力做，但係冇證據 所以根據你地嘅邏輯原來一路都係屈鳩緊古天樂

諗起古天樂咁慘，真係要唱番句「像我這一種男人」

到咗今時今日，當青政已經同死亡冇乜分別嘅時候，大家仲見到熱普城支持者繼續用"食熱狗"瘋狂狙擊其他人，你會疑惑，到底係青政想食熱狗，定係熱狗想被食呢？

我咁諗係因為每當我問熱普城支持者，點解鄭松泰當選之後，整個組織就冇再向大眾推廣"永續基本法"呢個唯一選舉政綱嘅時候，佢地幾乎一致將責任藉"食熱狗"推哂畀本民青，將自己唔兌現選舉承諾嘅原因歸咎於被陷害，被背叛。

至於點解鄭松泰唔用議會資源去推廣永續基本法嘅原因好簡單。因為永續基本法就係要求全民制出一套新憲法，用新憲法去取代現在嘅基本法，然後永續佢，藉以令香港人獲得實然主權。但呢個做法明顯就係推倒現有基本法，喺而家中共利同法庭嘅打壓之下，鄭松泰咁做係好難保得住議席，隨時令熱狗僅有嘅政治能量都消失。
但同時，鄭松泰又唔可能以中共打壓作為唔兌現選舉承諾嘅理由，因為咁樣好難向反共嘅熱血支持者交代。

另外，佢地又唔可以用未能五區當選作為開脫嘅理由。因為喺大選前，大家都清楚熱普城能夠五區當選嘅機會近乎零，而當時熱普城嘅立場係，即使未能五區當選，佢地都會全力推廣制憲，到最後再搵盟友搞辭職公投，以獲取民意授權。當然而家就得啖笑啦

到最後，大家都明啦，冇乜嘢比"被同路人背叛"更能獲得支持者嘅同情

根據天與地，家明俾人食左添，所以食熱狗係真既

心水好清

留名學"邏輯"

好啦終於都有認真討論。

選舉結果出咗之後，以我嘅認知，熱血嘅判斷係將會進入政治鬥爭嘅時代，所以要逐步轉型為政黨，不過照睇就好似未有聲氣 鄭松泰固然面對政府同建制派嘅壓力，但傻嘅都知同永續基本法一啲關係都冇，只係DQ開有條路咁解，所以你用呢個作為鄭松泰唔再推動永續基本法嘅理據，係完全唔成立。不過眾所鳩知，選舉嗰陣係冇撚人好似你咁去認同原來永續基本法係推倒基本法（事實亦唔係咁），對於你呢種解讀，各位可以多作討論

至於唔再推動五區公投，老實講我覺得真係拗都無謂 當時熱普城嘅說法係「即使未能五區當選，佢地都會全力推廣制憲，到最後再搵盟友搞辭職公投」（原句引用你）。呢個說法你話有冇爭拗空間呢，咁答案係肯定，因為冇人會咁撚傻閪寫哂所有possibility出嚟，哦拎到一席點做，兩席又點三席又點。而事實上好多野用常理諗就能夠得到結論，用不著寫到咁細緻，例如三四席當選，引用2010年社民連嘅經驗，繼續推動係合理期許；五席落空就代表全線收皮；好似依家咁只得一席，喺立法會註定只係少數派，例如04年長毛，靠單人之力根本冇可能改變到啲咩大局，更惶論line up五區陣線；較為尷尬係兩席，較為唔上唔落。我打咁大篇幅只係想指出，執住呢句說話就話人唔實現選舉承諾，呢啲說話好撚易講，與其係咁我不如教多你一招：撇除建制陣營，熱普城喺直選所得票數係第三高，有15萬選民授權推動永續基本法，鄭松泰視民意如無物，違背15萬選民意志，你講得出口我話你好撚野

比心機呀，你嘅智力下限仲可以繼續突破架

選舉結果出咗之後，以我嘅認知，熱血嘅判斷係將會進入政治鬥爭嘅時代，所以要逐步轉型為政黨，不過照睇就好似未有聲氣 鄭松泰固然面對政府同建制派嘅壓力，但傻嘅都知同永續基本法一啲關係都冇，只係DQ開有條路咁解，所以你用呢個作為鄭松泰唔再推動永續基本法嘅理據，係完全唔成立。不過眾所鳩知，選舉嗰陣係冇撚人好似你咁去認同原來永續基本法係推倒基本法（事實亦唔係咁），對於你呢種解讀，各位可以多作討論

乜嘢叫DQ開有條路？你唔挑戰憲法，唔挑戰主權，行返泛民路線，港共有乜罪名入你呢？
至於永續基本法擺明就係推倒現有憲法，唔係洗乜制新憲？用番原來憲法就冇實然主權啦

黃洋達選後有提過，當初佢地自己估算會入三席，佢會有方法搞得成五區公投。配合番呢度嘅風氣，我就當佢係選後鳩up，但我作為投比佢嘅選民，我可以喺度講我根本都預咗唔能夠五區當選。我嘅睇法好撚簡單，你有三四席而唔推公投，喺度賴冇五區人馬的話，就老虎蟹都屌撚到佢地冚家鏟，不過我覺得佢地唔會走數；如果得兩席，咁咪睇情況而定；得一席就講多無謂收皮最實際。講到底，你係認同呢個理念，覺得佢地可信咪投。有啲話永瀆基本法，話向中共跪低嘅，咁你咪投其他囉，最緊要過到自己嗰關，但就小心唔好搞到自己理智都冇撚埋，鳩話講到自己信為止，咁我會覺得你好可悲

即係從來冇諗過如果得一席點算好？

先係梁游，繼而係劉小麗，然後係泛民四子，再嚟謝偉俊提案譴責鄭松泰。近月所發生嘅事，唔係DQ開有條路咁係乜？

我唔係同你去討論永續基本法會唔會挑戰憲法，而係你去用「永續基本法=挑戰憲法」呢個論點去推論到鄭松泰將會被中共港共打壓，面對失去議席嘅壓力，所以鄭松泰唔再講永續基本法，呢個講法係完全錯哂

正常智力都會叫熱普城收皮，係你地先咁撚奇怪，見到得一席先樂之不疲咁叫人去推五區公投姐

當初港獨講出口會俾人笑添，唔好撚搞啦

唔洗列哂所有possibilities，只係當時嘅民調結果都係顯示熱普城極大機會只能取一至兩席，熱普城有責任對較有可能出現嘅結果交代應對方案

只於甚麼議會弱勢根本不成理由。正如當年梁國雄都有為自己嘅社會福利政綱孤軍作戰，拉布抗爭。議員最基本責任就係發聲，如果因為弱勢而默不作聲，咁直頭係失職

所以比你去搞選舉就死得人多 哦民調話我得一兩席，咁我要諗定後路啦，洗唔洗臨投票前學戴耀庭咁，叫其他區啲支持者轉投「較有可能認同永續基本法」嘅較高勝算候選人呀？

至於講長毛，我唔知你講咩為政綱孤軍拉布係講幾時。我只知由2013年起，長毛都會喺財政預算案大會辯論入面鳩拉，如果你認同呢種做完冇效果，既得不到民心亦無實質成果嘅抗爭行為，咁你咪同泛民和理非心態一鳩樣，總之表態最緊要，冇效果都要繼續做

我諗而家好多人想熱血公民答嘅問題就係, 當你得一席好明顯發動唔到五區公投嘅時候, 咁你而家拎住個議席, 諗住做啲咩呢? 熱血公民都比較少公開講依樣嘢, 有啲擁躉都係keep住講咩香港人係港豬唔值得救贖之類嘅說話. 當然, 你可以話"唔係咩都要話你知", 但係唔好忘記, 鄭松泰係民選議員, 其實打算做啲咩, 真係需要同選民交代下.

同埋我個重點唔係佢而家搞唔搞五區公投，因為公投只係最後逼政府妥協嘅一步。我針對嘅，而係佢連整件事嘅第一步，即係討論制憲，爭取市民支持都唔去做。而家鄭松泰取得咗議會資源，都唔嘗試去做推廣，咁點會有更多人支持？有更多人支持，你先能夠拉攏更多盟友。

其實佢地有講過太少議員當選 代表政綱失敗 會引咎辭職

不過去到今日 只求佢地唔好再亂屌本土就算啦

上面有解釋，當下香港政局就係一連串嘅鬥爭，你鄭松泰一入到嚟就比人提案譴責，加上一連串DQ事件，保得住個位已經係萬幸。下年特首選舉，盲嘅都知政壇肯定鬥到七彩，我夠膽講，到下年仲有邊個會care甚麼新空管呀急症室加價呢啲嚴重但無政治意味嘅時事？所以早前橫洲單野，講講下又冇撚咗，南港島綫都就通車，喺立法會入面都未去討論究竟ready好未，呢啲全部都反映未來嘅政壇都已經唔係以前熟悉嘅局面。

所以結論一，喺呢個環境入面，難得你地仲咁關心永續基本法，但好可惜地話比你地知，你地點chur鄭松泰都冇撚用，因為盲嘅都知根本冇辦法炒得起呢個議題 結論二，鄭松泰依家保住議席，熱血公民韜光養晦，逐步轉型為政黨，係我呢個支持者嘅合理期許。（兜底講一句，鄭松泰接手熱狗至今真係冇乜聲氣，實在有啲耐 ）

表態係未必有效果，但乜都唔做就肯定冇效果

我好客氣咁講啦，咁做係拉牛上樹 點解要喺九月選舉提公投制憲，係因為全香港人都會留意，容易宣傳。當你熱普城得一區當選，以香港人勝利球迷嘅心態，撚有閒情逸致去同你討論制憲 （當然仲有現今政局重鬥爭，上面提到一啲重大時事，香港人都能夠表演過目即忘，咁你哪來的自信可以講制憲 ）

嚟啦嚟啦啲鳩做味開始出嚟，keep going

熱普城唔會鳩做，所以乜都唔做？

其實所謂五區公投，全民制憲咪又係鳩做，乜你覺得，就算五區公投成功，中共會放棄操控香港，畀主權你咩？中共會care你少數本土派嘅民意咩？制度上容許人大唔參與憲法制定咩？
世界上任何抗爭都係鳩做開始，當年佔領咪又係靠黃之鋒鳩衝開始。就係持續咁鳩做抗爭，再遇上隨機事件，先觸發到大型群眾去反政府

恕難苟同, 如果立法會議員真係只顧政制不理民生嘅, 其實係本末倒置, 而如果熱血公民係諗住用咁嘅方向嚟籌組政黨嘅話, 會成為一個頭重腳輕嘅失敗政黨…

笑死 拎電視劇裡面講既野黎做論證?

同埋再講多次 依加係佢自己聲稱

面對極權，有乜嘢形式嘅抗爭，係可以好大機會成功？就算武裝起義都冇乜把握啦，中共有乜裝備，你有乜裝備？你講唔出，就請由鳩做開始。你乜都唔做，就算出年真係支爆，你都把握唔到，因為你冇準備

依加佢聲稱佢朋友入左gp所以先有呢相啊
但屌佢老母 原來佢朋友係admin喎
本來又話佢朋友俾人add入去
之後發現係食熱狗gp
睇唔過眼先大義滅親cap張圖

依加佢朋友係admin喎
即係佢前面所講一大堆消息來源
原來同佢張證據係有沖突 有矛盾嫁喎
請問唔係佢作故仔 仲有咩理由仲有咁既矛盾啊
難道佢個fd自己開青政網軍gp 又突然篤返自己出黎?
難道佢個fd俾人add入去無啦啦過左個admin佢做?

到底張圖係證據，定係工具呢？

終於講返正題

仲有個所謂ken tai係咩人
得佢同ray wong baggio同級

好耐無見你

之前未有Isp轉過黎，正係得個睇字

可惜隻狗係呢到無乜出聲 無得撚狗

依到冇熱狗支持者嘛
佢係到我都唔想追擊佢
大把人追擊佢

呢個我試下代熱狗答，蟲太係黎緊4年都係"好普通"咁做佢既議員，即係話一般議事上都係做番傳統手法，政治意識型態上傾本土派主流思想，你唔好expect 佢會有咩大動作，唔會主動帶動連結議會內外抗爭。比我去形容既話蟲泰係內外受制。因為隨左有巴打講熱血外既壓力外，黨內既壓力更為嚴重
自選舉結果出後，9達將熱時同熱血分家，變相將熱血公民成個黨抽真空，出黎只係個空殼政黨，蟲泰被架空。另外一樣係熱，普，城三大派系既互相吞食既問題，普羅唔會食人但係比人食 (詳見雙思達被城邦熱狗咬事件），城系將批鬥風吹向熱系，中低層熱狗見亂就批得更加恨扮激博上位。而蟲泰佢好明顯唔想理呢堆污水，但無奈原身熱血同城邦千絲萬扭既關係，根本除唔到關係。宜家佢可以既就拎住熱血牌頭做野，另一邊班痂線熱熱係咁比面色比蟲泰睇
係咁內憂外患既情況，蟲泰仲可以做到咩。隨非熱普城有格局有重大變格，唔係都只會繼續普通落去

我已經一直話係假

白撚狗柒痴

有隻賤狗又係第二個post想幫葉政淳洗白，即刻推返上黎先

可能加埋對話就同自爆冇分別,所以先唔加
你見得3個唔係admin,如果有2個keep住講野你就露底

黃台仰正式澄清偉哥事件以及私怨問題

但係呢邊好齊熱狗

其實樓主真係覺得依單野好大件事？

老實說我係本民青症 我都不會澄清 因為成件事太過無聊 係外邊世界完全係無人知發生過乜事

係得班傻仔熱狗已為自己得到全世界

唔敢入黎呢個POST面對現實

唔大既 不過之前喺高登無機會去考證下
咪想喺到搵下證據囉

我個人意見 張圖係假嘅 但本民青一定有食熱狗

兩邊根本係政治對手 係有無放上枱面咁解

熱狗話本民青食熱狗 你估熱狗無踩本民青

貓哭老鼠假慈悲